她一夜戰6男成就200人斬 生兒後不再淫蕩

伍卓芙一夜戰6男成就200人斬，生兒後不再淫蕩。翻自《太陽報》

英國女子伍卓芙(Laurie Woodruff)現年30歲，但1年多前的她還是個淫蕩女子，不僅一夜大戰6男，更早已達200人斬成就。但自從她生下可愛的兒子亨利(Henry)後，決定不再淫蕩。

據英國《太陽報》報導，伍卓芙承認自己是個色情狂，有非常嚴重的性成癮，她在12歲時就破處，1年後交了人生第1個男朋友，但她對男生和女生都有性幻想，滿腦子都是性與做愛。到了20歲，伍卓芙對性的渴望開始變本加厲、吃重鹹，當時的男友還帶她去多P淫趴，男友就在現場看她如何一人大戰6男絕頂升天。伍卓芙也承認，她一周內都會跟好多陌生男上床，她沒有仔細算過到底睡過多少人，但至少有100~200人，她更說：「我不用APP約砲的，我都用Instagram就約不完，他們傳訊息給我，評論我的照片，然後就約好上床。」

也因為伍卓芙的性癖好，讓她難以找到長期伴侶，但唯一讓她最能安心依靠的，就是亨利的生父乙安(Ian)。伍卓芙的心理，視乙安為她的正牌男友，兩人也決定共組家庭，但無奈伍卓芙仍然戒不掉淫蕩生活，讓兩人的感情分分合合。直到伍卓芙生下亨利，她才驚覺到一定要改變淫蕩生活，否則亨利無法獲得最好的照顧。從去年開始，伍卓芙接受治療，改正性成癮的問題，決定當一個好媽媽。

伍卓芙努力接受治療，也獲得乙安的支持，但兩人目前還是難以共同生活。伍卓芙則把自己每一段接受治療的過程，用文字記錄，現在更出書成冊《性成癮日記》(Diary Of ASex Addict)，讓更多跟她有相同狀況的女性，以及其他人士，更能了解性成癮者的矯正奮鬥。

141個d 求其一個阿姐都萬人斬 都未上報紙啦

免費同收錢的分別

個仔大左睇到篇報導知道自己老母以前係個大淫娃都唔知點算

點解而家睇親呢啲報導都係英國多
係咪英國人性方面特別開放呢

做咩唔將愛好變成終身事業咁嘥？

好心港女學下野啦

個細路成個Boris Johnson 咁

解放香港汁男時機到了

肯定男友係佢生父？

其實樣真係唔差

佢係有病喎

想屌

正

Post埋啲垃圾文章上時事台

屌，你唔好講創意台變認真台

收錢定唔收錢低賤啲

同老母黎場友誼波

睇到扯左

現在更出書成冊《性成癮日記》(Diary Of ASex Addict)，讓更多跟她有相同狀況的女性，以及其他人士，更能了解性成癮者的矯正奮鬥。

好地地做乜要矯正呀

訓咁撚多人 個闣仲未爛

男友就在現場看她如何一人大戰6男絕頂升天
屌到條女腳軟

雞即係雞 根本唔識做人